各位小心GME，有機會令你變0元

假設基金用兩間子公司，有限公司，一間低位買起D貨扣住，一問沽空，由於買左大批街貨，貨源收乾，再用打手係網上吹風，叫大家買GME夾死大戶，傻散以為可以夾，於是大家齊齊買GME，老細又買，夾到舊年7月$4--->現在$209.51。

重放風話夾到$1000，老散以為實繼續夾，於是紛紛係現價再買貨。

點解基金輸到幾十億重要母公司注資繼續賭而唔清盤呢？買晒D貨之後都輸身家啦，揼咁多錢最後都係清盤，點解唔一早跛產呢？

因為呢個係個局，氹老散係300, 400, 500.....700....D 痴線位買佢D貨，由另一子公司持有既貨，沽空個間呢？一係原先已有足夠既貨比佢地還貨，一係呢個時候即破產，唔使還，變相部份$100以下買個D貨既人，因對方違約無法完成交易，退返你買貨既錢，重要蝕埋手續費，一場歡喜一場空。

我只係推測有呢個可能性，當然都係沽沽下，不過老散不可不防。

哦

大莊strong hold
我地汁少少

都係歡樂椅啫 睇下邊個咁好彩。。

至於300, 400....更高追GME貨既散戶，渣都無。

今日買gme, 聽日去買樓
後日可以退休

自己睇左數據先出黎9up啦
唔識睇英文都去睇下d中文分析

你現在位置係全世界最大嘅賭場

條友真係唔識架喎

on9 仔

你真係鳩噏架喎

發覺有位叫追風者既用戶有精神分裂

完全唔知佢jm9

係香港既話我都信

真正既白卡佬咪依d

係有機會 但係唔係你呢個on9理由

真
但渣到冇果班應該係上到4千都唔放果班

香港獨立先定係GME變0先

根本就係個局，目標唔係沽空基金，係買貴貨班傻佬，我沽空過我都知可以幾大鑊，所以一般係升超過10%都會止蝕，寧願佢高位再沽過，唔會比自己輸死。

呢次好奇怪，機構投貨者咁專業都唔及早止蝕???

假設全部都係一場戲，300, 400 接個D，隨時跌99%。

我講既0唔係絶對0，係你用300, 400買GME，再後GME變返4。

基本上你蝕99%再扣手續費，同零無分別。

60%都係老散買 樓主收皮先

你D老屎忽可以收返埋先

on9到頂唔緊

最想知破產會點

唔識就唔好扮哂專家口吻啦
連基本concept 都錯晒

Short call到星期五要強制接貨 邊有得佢提早止蝕

咁都係打和姐

條友 真係唔識嫁咼

清盤咪可以攞，點解唔可以呢？

無人保證100%可以交易，呢D叫counterparty risk

條友真係唔識 ga wo

清盤咪broker同banker接囉
唔係以為可以賭白頭片呀？

0咪0 輸唔起？

唔會架，broker 係唔會完呢張contract，對方交收唔到唔係broker責任。正如香港律師樓走數，銀行/地產經紀會孭嗎？

唔好講笑啦，最後只會退返你買個d錢比返你。

咪臭閪 怕閪呀

你咁講就得啦，知自己風險無問題。

利申：冇入

加油啦你

小心啦.....其實有好多好股，一樣賺錢，只係慢d

🌈🐻

聽到啲人面倒屌，咁就放心了

輸就認輸啦
冇買就冇買認咗佢啦
隻嘢似上1000都似!!

留名bin c

接貨？

世事都給你看透

拎香港同美國比
法例都兩回事啦

人哋無諗過你班散戶可以團結
正常賺少少就割
但全部sh，仲要係錢面前sh

星期五binc

屌你要all in call 先做到

咁沽空機構贏硬
原來可以輸打贏要

宜家連登個風氣係sh
你話反話咪菚比人屌
玩開既都知要止賺la

佢地要清盤係成個基幾十億無晒，都好慘架。

我同意...

我都估唔唔到反應咁大，只係討論下者。咁激動大家。

慘乜撚？自己攞嚟

傻既
唔好用你自己既思維諗大戶口廿

其實我見GME 琴晚收市價個市值都只係10億美金，升多幾倍班基金佬都仲輸得起。

反而想知會有乜連鎖效應，如果星期五short call真係要強制接貨但d人仲SH

有冇睇琴晚張圖
而家唔係散戶接貨
係每次double down沽空都有另一班大戶接走

咁vw單野點睇？

Short call既人無貨比sh，佢地通常用另一張call option 或 option fee做對沖，無咩莊家揸實貨GME，佢個張OPTION攞唔到貨，佢自然都會違約，火燒連環船，2008次按都係咁。

其實樓主講既有可能會發生 唔好唔記得雷曼 一清盤就咩數都唔使還
不過其中一個可能姐
入得賭場就咩都有機會發生 現實比想像更不可思議
風險就閣下自理

利申 80入左2股 志在夾死莊
走唔到咪當跌左 唔志在

知唔知exchange-traded option同otc有咩分別呀
就係要eliminate counterparty risk呀

閲

唔讓你睇下佢地EXCHANGE RULE，無得交收都係唔負責架。

仲記得你1137 3/4蚊話唔好買

放心哂

麵神出埋聲 典算

證明你無睇我講1137既所有文章。

條友真係唔識 識睇圖未🚀

問：
淡友借貨沽，但現貨坐火箭
如果最終淡友冇錢買貨還貨破產
咁即係借貨俾人嘅券商咪仆直

hedge fund 抵撚死嘅 成日沽丫拿

美國未必有借貨制度。要大家幫手Fact check

會幫你強制平倉
你要個倉有保證金佢先肯借

保證金都唔夠隻股票升得勁，賠唔到，因為現貨小過要買貨既額。無上限升，投貨者攞返沽空基金所有資產，但要清盤程序完結先。

有d 買左貨因為無貨而完唔到交易。

真係識人尋晚80就in 咗百幾股

佢係call 定買啊
100 股好少上落都係幾萬蚊港紙

Melvin Capital 一清盤，就無人買貨，自己小心行事。

另外佢話要賣BABA，今晚BABA有機會跌。

我尋晚瞓覺前少注入, 掛$200沽, 瞓醒成左。

sh友鎖死曬啲街貨
啲祼身short call友掃曬啲街貨都唔夠找數，迫不得以違約

有先例可循：

東證ジェイコム株大量誤発注事件

一隻發行數14500股，每股市價約60萬円嘅股票
有個券商職員㩒錯掣，「61萬円賣1股」變成「1円萬61萬股」
張單出到街
搞咗10幾分鐘先取消到張單，去到取消到之前，已經有9萬幾股成交到
就算場外買到曬所有股份=14500股，t+2嗰陣都交割唔到9萬幾股㗎
最尾要間券商同成交到嘅交易對手傾用現金和解，最尾輸咗407億円

「返工做過令公司損失好多錢嘅錯誤」

GOOD, 醒目仔。賺錢兼甩身。

我應該講錯，佢話買咗幾十萬hkd落去，唔知有冇走，我2點幾就瞓咗 . 我就得10股，慢慢sh

其實最終結局係點?

沽突左個D最後用天價平倉後, D貨去晒邊度?係晒D SH撚手上?南柯一夢?

根本無咁多貨....................

佢賣得BABA
就即係又有錢接貨

又可以Squeeze

佢買低位買落個D，但之後同佢搶貨個D就真係ON99。

星期五睇結果, 食住花生

應該今日就有方向。

我只敢用炒sub-penny stock贏番黎個D押落去。

現在入貨等於上左架車踩行油嘅法拉利衝向懸崖, $1000一股就響懸崖邊, 細膽嘅提早跳車, 汁多少,有本事執到嘅極少數便yolo, 其餘大部人會衝晒落懸崖, 屍骨無存。

尋日入左一股
89

一起身

收市後仲有得買其實係點？會影響到開市？

80in到咩尋晚

盤前盤後都有

呢D野真係小心，我覺得呢單野同去年負油價一樣咁爆。

有啲唔明點解沽空比率過到100%
券商冇存股保證股（=中央銀行存款保證金）制度，有貨就任借出街

大把人負成本SH緊

美股有無借貨制度都成問題，要FACT CHECK下。

Elon musk都開聲
輸多十倍都有份

空手入白刃咁虛數沽空都得

100股過十萬？

其實香港借貨制度都唔夠好，只係張違約責任推左比借貨既證券商。

其實應該訂明借貨無貨要償還最好上限，變相將沽空由無限輸變有限輸，咁先保障到個市場所有參予者。

1030左右

唉屌你都廢事
睇一開始都覺得戇鳩

而家係沽空沽咗>100%嘅貨
我想問下佢點扣住呀
扣得住我哋就買唔到啦師兄

散戶14%貨
沽空130%
呢d數無得呃

佢地根本冇睇過圖到底每次熔斷個時有咩人接左貨今次想做死Citron唔係得WSB班人

我用TD, 冇貨唔比空頭short call,
支牛試過有按金就可以short call。

唯一有得講下係破產之後會點搞

開始諗住呃散戶人踩人

正股T+2交收點可以比唔到貨？
點撚樣先成交到啊股神？

屌你老母真係9up 當專家

利申冇貨

我用開美金睇，可能係掛

變0咪0 當去賭場行轉

最岩聽呢句。

今晚走到call，之後關我撚事咩

有人贏到開巷就有人輸到跳樓

走到就要走，因為今晚可能出大事。

大事就係今晚至少升200%

你死返百度講啦

都似係基金佬食基金佬
散戶邊頂得咁勁
我地做推手啫
不過基金佬應該幫手頂左好多下棍
我地做助推推上去

音樂

有段時間81-86 咁妹。我82妹入

今晚又要唔訓dllm

買乜唔會有機會變0蚊?

最低80.2

set 左$80@200

成班賭徒比負皮你

Source?

我習慣了，講1137配股個陣負皮重多過依家。

破你老母咩
人地要比保證金架傻閪
見你平唔到倉就強制平你倉啦
戇鳩仔真係戇鳩仔
你冇買GME呀？

是旦啦
吹到點淡都好

貨我就買左
錢都係預左拎出黎

反正唱完啖我又唔會一鳩賣晒佢既
睇下到時邊個搏贏囉

利申：不孖展，不玩short
正股輸咪輸

玩下啫

放得入去都預咗冇㗎喇

所有股都係一樣咁樣玩法

心法

咪係 去賭場拉一鋪莊閒都唔撚止啦

好簡單一問有邊間公司可以hold 138%貨?
佢而家short 138%
散戶hold 14%
點有足夠既貨比佢地還貨?

笑撚到我肚痛

輸到傻咗

148已經過百億喎Ching
你係咪睇漏左個0？
都未計盤後上左200

可能間沽空機構只係借銀行錢營運
沽空機構個老細/老細老婆先係渣重貨好倉
沽空機構爆煲要攪破嗎？
破咪破，佢自己/老婆 利用呢一勢，好倉賺到豬頭

輸嘅係借錢比沽空機構嘅銀行
大贏家係沽空機構老闆+散戶+大戶
輸嘅係銀行

Real過多日再上
不過階段性出貨是要的 特別係option
Reddit post end game條友都係咁建議大家咁做 始終唔知邊個位係頂

陷世界都係今日搶貨

班友講到仲有得跌

對家係咁買報紙唱淡 但根本揸最多貨既係一堆大戶
正股博完全認同

之前冇入到
依家唔夠膽入 驚仆直

股票不嬲都係咁玩唔通變錢出黎咩

你咁樣會俾人笑你傻仔嫁！
冇阻人發達。
人地要死亦冇阻人去死

我等大家bin c

完全封鎖

哈哈，垃圾

只係覺得TOO GOOD TO BE TRUE

得啖笑

大家快D走貨，再過幾日GME得返十幾蚊。

我好心講比你地聽，你地係咁鬧.....即使你唔同意，都唔需要當其他意見係敵人咁。連登仔痴左線地麻目。

第一頁d回覆
佢地依加輸到要jump

佢地前幾日走一定賺到錢，係揾後面加入個D散戶接貨，大戶根本無興趣係幾百元買，佢地等你地自相殘殺後先慢慢買返。

樓主，逐個鞭佢哋啦

等呢呢幾日，跌到十幾先BIN。

9日前你買GME，點退休呢？

我睇左呢幾日GME數據，我又識睇小小英文，見你GME 卜街含家產囉。

Hi

Binc

你條廢柴咩都唔識就出來比人插，BIN C 先。

邊個ON9啊，星期六ON9仔。Bin 緊你啊

幫手推上嚟得唔得
入邊都幾撚多傻鳩話樓主

ON9仔，係啊，來BIN 緊你啊

你呢件廢物，又白痴又無知，一於BIN下你先。

又正既廢柴咪呢D，BIN C 先。

死得啦，個班SH 撚

當然係GME變0先啦，ON99，BIN下先

有無興趣打算加入財經台社工隊

你收左皮未，BIN下先。

最後結果係sh撚死鳩曬

警世post

收你老母皮啦，輸晒未，BIN下先

真係ON99到頂你唔順，快D上IFC跳落來啦，BIN下先

推

推下先

連基本知識都無就學人吹，死左去啦廢物，GME點啊，輸死你未，BIN下C 先

係你要提早止蝕啊，白痴。BIN C先

真係垃圾，又白痴又唔識但又要扮識，GME你死左未啊

我識啊，我識你輸死左，抵死，BIN下C先

我係無買，但我未見到1000，只見到有人260跌到45重SH，BIN下C先

岩啦，你留左名，BIN下你條廢柴先。

由禁買個刻開始就應該要放
每次勸世都比SH邪教撚屌

股票市場係有規則, 但規則都係人定既, 股票市場係人操控既
咩人? 有錢人丫屌你個西

人地大戶係DEEP STATE，一齊玩你地，係唔交收你吹咩，你地就輸到底褲都無埋

岩啊，今日星期五，BIN下你條賭徒先，重要係青山走出來既白痴貓
BIN C BINＣ

睇呢個post爽過射精

你依家先知？？？

依家咪逐個Bin 佢地班廢物

唔該唔好再用你既思維諗大戶，輸死你啊

知唔知咩叫做BIN C啊

連登仔留言不嬲好mean

社會實際上就係傻仔...廢柴

除左呢度冇地方比佢地宣洩

樓主，你仲同情班人，班友炒到癲咗，一味狂叫sh,yolo

睇到啦，BIN下C先

唉屌你都廢事，一睇知你要跳樓，你個死白痴。

而家係沽空沽咗>100%嘅貨
我想問下佢點扣住呀
扣得住我哋就買唔到啦師兄

咁點解會跌到40幾?????屌你老母唔好出來害人。

你bin左乜撚野?
HF破左產然後broker唔肯交收未?
我講central clearing係eliminate counterparty risk同升跌有咩關係

屌你老母真係9up 當專家，不過你無貨，所以唔BIN你。

留名bin c，BIN埋你老母。

你死係連登同埋白痴一齊癲啦，但都要BIN左C先。

買左GME好快變0

唔緊要，慣左。

幫樓主推拯救成渣智障00後

戇鳩仔 依家咪平左倉囉，有無輸到跳樓下。

屌你老母BIN下C先，BIN埋你老母

識？ 想問下邊個買call輸哂call d錢之後仲變埋負數？睇過？

一日無二晨,時過不再臨

諗起你輸到扒街個樣，我就笑到肚痛。BIN下先

退休未?

喂你知唔知咩叫做BIN C啊
你bin左我乜撚野呀

輸死你未????BIN下先

我無咩做，依家BIN下佢地好開心。

真我做左on9仔，放完之後個人清醒左。

已退

你又輸﹐而家都50蚊﹐邊有0 蚊

肯認傻係好開始
最怕死唔認,冇得救

樓主係咪BIN我C呀
樓主搵到人exercise唔到張option然後係因為exchange話我唔撚比你exercise未呀
大新聞wor

過多幾個月就0，唔係比人賤價收購就係清盤。

喂樓主BIN鳩我啦 快撚D

//OCC protects the integrity of its financial markets by delivering world-class risk management, clearing and settlement services for options, futures, OTC and securities lending transactions. In its role as guarantor and central counterparty, OCC ensures that the obligations of the contracts it clears are fulfilled. Through a novation process, OCC becomes the buyer for every seller and the seller for every buyer, protecting its members from counterparty risk.

真係要識止蝕

樓主唔好陪佢地顛啦,成件事其實只係證實緊on9化-globalization-ing
,歷史不停重複,騙徒手法層出不窮但萬變不離其中,比你重整規則咪又係叻人行先,點會係班hihi分到餅仔,係大愛左膠先會比飯呢啲on9食

唔好bin 我止賺左再高j倒蝕番